google係咪死server？

乜google野都用唔到，其他網正常。

我都係

yes. 依家resume了

搞番掂了，google都算搶修得快。